夠鐘放學，老師同學們報告下開學第一日氣氛融洽嗎

久違既校園生活！同學間既相處和樂融融嗎？有冇孩子被欺凌呀？

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

家陣咁，我反而驚狗仔女蝦人

嚴格譴責校園欺凌！守護孩子的第二個家！

許sir 既仔咁撚把炮
有私家警車隊護送
校長企門口接送
仲要有警員護送

那是黨的小紅孩！是祖國的幼苗！理有享有高規格待遇

冇聲冇氣，唔通天下太平？

記得有好多爸爸媽媽會親身落力幫你手

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張